【大家黎睇睇】到而家呢一步最大問題係如何延續運動及民氣

林鄭一直冷處理落去，我地好快會散。
不論係有人分化定係被時間沖淡。

所以比起要林鄭回應訴求，更重要係係如何延續運動及民氣

而家討論去邊野餐都好

其實諗深一層，其實有冇實際效果係其次， 重點係keep住股氣勢。

雖然拖係冇乜好處，但至少可以拖到g20

重點(分先後)
1.保持國外及本地傳媒關注，給外國施加壓力必須表態
2.保持氣勢至g20後，減內耗
3.五(或四)點訴求

只有在鏡頭之下才能保護示威者

推

要大家化整為零有d難，你睇下雨傘後d鳩嗚團根本就make 唔到noise

支持樓主

集思廣益

push

無論你去邊都好，對方一直冷處理你都冇符

重點係保持傳媒關注

只有在鏡頭之下才能保護示威者

集思廣益 七一之前的民意戰

大家一齊傾下

只要佢再審其他惡法, 就一定可以喚起更多關注

7.1後會期就完
下一次會期又有幾多香港人記得
善忘是大忌

暫時諗到嘅有：（包括一啲之前已經有人做緊嘅）

1. 黑警片段街頭放映
好處：貼近社區，可以俾好多老人家睇到，突破同溫層
壞處：需要器材

2. 派傳單
好處：籌備簡單
壞處：需要人手，而且有啲人可能唔肯拎

3. 用投影機喺大廈外牆放黑警片段
好處：吸引到目光，夠gimmick，可以吸引到媒體報導
壞處：需要器材

我而家都係齋諗，各位巴絲可以一齊 brainstorm

幫推

大家記住時間係敵人

過左g20都冇反應其實就係輸

所以先要討論延續民氣既問題!

pish

果d器材點準備

陽光鏡頭比陽光司法更有用

眾志都有做，可以問下要唔要helper

push
論如何有效積累民氣

又唔可以俾件事了了之
更可能保持民怨一直高漲

我怕對唔住烈士

雨傘嗰陣有投影打氣機，可以參考下？